和理非、文宣組應該全港搞個六七暴動相片展

向工聯會致敬
何謂真正暴動

係鬥委會，工聯會前身

工聯會194幾年就成立

宣傳果陣標題仲要用「香港史上最大暴動」之類，引班廢老藍絲點入去屌人

做對比

Up

諗起都好笑

推

工聯會應被列為恐怖組織